（集思廣益）一人n個正音歌詞

冷冷雨芋喔芋噢
排隊凍芋
輝柴熄濕迷 辦晒懈既詩忽貴